有邊句對白會瞬間有畫面？

美人呀～美人～

岳巴有咩推介

星呀星 接力接力

i am very thanks them

我醬爆感覺到呢個moment要爆喇

三萬蚊

溝埋一齊做瀨尿牛丸吖笨

我京一唔會輸比同一個人twice

好邪呀！！！

3萬蚊

Skr ~~

fc鬥 fc鬥 fc鬥
（GTR過緊彎）

大...哥...哥...

雲吞加麥精

唉屌
濕撚哂

全個地球都知你係咩呀

I'll be back.

霎時之間
擂台鬼影重重
成個場都係外賣仔嘅身影
大師兄根本無辦法分得出邊個先係外賣仔嘅真身

🔺⚫️
🔵⬜️

俊。邊撚度俊呀

阿嬸你睥到咁衡做咩呀 諗住抽得贏我呀

諗到 back 你個頭呀

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀 屌你望乜撚野屌你老母呀

嘩，4條A呀!!